台灣大個大仆街，大仆街，大仆街，佢個名叫做……

台灣有個大仆街大仆街大仆街
佢個名叫做陳同佳陳同佳陳同佳
成日嘰嘰疙疙又唔知自己好大粒墨
真係好撚7我睇到佢就揼實

(正一)係呀係呀茶實saap下saap下
又話我條女(話吓)你真係好撚煩
我吊啦!(你知自己)你知唔知我忍得好撚艱難呀 LETS SAY!

吊吊吊吊吊吊你 吊吊吊吊吊吊吊吊吊你 吊你 吊吊吊吊吊你 吊你老母吊你老母 陳同佳陳同佳 吊吊吊吊吊你 吊你 吊吊吊吊吊你 吊你 吊你老母吊你老母 陳同佳陳同佳

有聲

呢排陳sir返學應該有啲壓力

原唱係咩？
陳廷佳？